%@Dif:3
$EFG$ est un triangle rectangle en $F$ tel que $EF=2\sqrt3$ et $\widehat{FGE}=30\degres$.
\begin{myenumerate}
\item Calcule la longueur $EG$.
\item Calcule la longueur $FG$.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Réinvestissement des racines carrées dans un cadre différent. Le calcul de la longueur $EG$ en premier oblige à utiliser la formule du sinus.